其實...黎自歐美既消息一定多數係我地深夜時間出現

唔係你想點, 時差差10-12粒鐘, 你要人地訓覺既時候發表意見?
深夜有鬼帶風向既情況係有發生, 但係你地都有分析能力, 唔係所有野都係鬼